室外泊車 樹底好煩

搬左屋
泊車地方冇頂 係正樹底d葉成日塞晒入d窗條邊度 好撚煩
有冇巴打有解決方法？
下下用車套又好煩

taobao見到哩舊野又有冇人用過？

自己油返色

戴套囉

遮光網囉

[quote]搬左屋
泊車地方冇頂 係正樹底d葉成日塞晒入d窗條邊度 好撚煩
有冇巴打有解決方法？
下下用車套又好煩

taobao見到哩舊野又有冇人用過？
[/ote]
好撚麻煩嫁 開多幾次就唔會想用

請司機

好似咁樣最好

自己位定公家位？
自己位試下搭鐵皮算啦

算係公家 但個位得我用
如果泊架軟頂係度係唔係玩完+實漏水

買個車冚啦
仲可以擋埋雀屎

一了百了

屌我都想

我返工泊車有時都會泊喺樹底，屋企是村屋，又係泊露天，所以買咗兩個半車罩，一個長放放係返工泊車嗰邊，用黎擋雀屎，另一個放在車尾，屋企泊車用。

軟頂唔好慳啦

但聽講硬頂d膠硬化漏水情況更加嚴重
利申 冇擁有過硬頂

唔該晒巴打！

樹底d雀仔痾屎痾到，一日幾灘都夠你死

我自己都係泊公家位晒太陽 有時泊到樹底就好煩
有d樹液整到一達達 但就咁耐都無漏水問題
最大問題係無打開蠟 會起鱗咁 好撚柒
利申舊車

包保鮮紙咪得

其實呢d 咪仲煩, 次次都開收
收果下又dirty, 又搞埋你件衫
落雨收仲仆街

我果時用一次dump左

冇撚錯